公安扮警察，警察扮示威者

屌你老母，實實就係咁

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

咁示威者應該要扮藍絲!!!!!

無人信嫁